612金鐘抗暴九個月，旺角點起抗爭之火

多謝手足

抗爭未停

手足我地一齊上

2300 #旺角

山東街、西洋菜南街交界有路障起火。消防車現準備離開，但防暴拉起橙色封鎖線，估計正作蒐證及嘗試追捕。

火魔英雄萬事小心

仲有各區開花手足小心

推

flaming heart

push

抗爭只會繼續

手足小心逃生路線

Push

要靠依D野去證明抗爭未停 真係好可悲

大家要小心

有乜咁可悲
係人都知未停

岩岩睇電視見到狗倒水落去救火
唔係話唔可以亂救架咩

唔係有啲火唔可以用水救架咩？

係，明明有消防

天氣寒冷溫暖人間多謝手足

高溫消毒

手足好波！

小心

隔離post成班友問做咩要set rb
手足決定要堵路咪set
洗唔洗whatsapp你批准
根本堵路呢啲和理非嘢
現場決定要做就應該俾和理非負責做

高溫消毒抗瘟疫

武運亨昌

希望手足係預先plan好先做。如果只係心血來潮，會唔會畀狗咬真係睇班狗心情

仲話要唔割先好笑
憑乜呀

快閃先好

多謝手足

小心CCTV

小心d手足玩夠好走
夜d圍捕

推，抗爭之火傳遞

又係搞地下

做呢啲高危嘢係要事先plan定幾條可以避開cctv嘅逃生路線，希望手足有咁做

最緊要小心cctv

小心 西洋菜街好多天眼

的確，小心cctv

多謝手足
Be water，要小心~

星星之火keep 住燒 冇停過架

萬事小心

手足

721

休班驚手足

感謝手足

手足武運昌隆

手足小心

手足要小心平安返屋企

成條街d人都好淡定
但一出狂暴就四散
代表乜

手足小心，平安回家

代表警方帶頭支持攬炒

Heart in Fire

我哋唔可以再淨係靠勇武維持抗爭熱度

武運昌隆

不嬲出狗先係攬炒

希望疫情好轉大家會出返黎

走晒啦
得d狗罰企

2347 #旺角 西洋菜南街十字路口荷李活商業中心內街10防

手足萬事小心

星星之火可以燎原

肺炎過咗要立刻嚟一場大型遊行 我相信大家未放棄嘅

要小心cctv 班狗一定會翻睇

光燒旺地

手足小心，Ｄ狗一定狂搵ＣＣＴＶ！

Be careful

好多人驚場運動會完，但係其實香港已經入咗以前貝爾法斯特咁嘅狀態，成場運動係講緊持續幾十年嘅事

好靚呀手足

係，已經無乜大感覺
因為抗爭已經融入生活

安全撤離

希望啦 不過可以預視到未來抗爭難度同風險都會提升好多，希望唔好嚇怕和理非唔出黎。

感激手足

真，今日和理非同街坊嚴重缺人
可能宣傳唔夠

有時諗，如果有一百萬人一齊勇武會點呢？
612就黎一年，當日全民一齊做嘢會唔會能夠贏一次

多謝手足 萬事小心！

警暴同埋武漢肺炎

野火燒不盡

我愛旺角

邊種火倒水落去
會搶火？

勇武肯出黎又點?後續行動同文宣冇人肯做一樣唔得
勇武手足唔洗你地講多謝
快d整合班狗d衰野spread開去
同埋記得做哂d tvb/東方戰線任務

一早敢做，贏左好耐啦

冇錯，和理非都要努力

又浪漫幻想
宜家你有一萬個like都當你羸

幾時到元朗

唔係浪漫幻想
我相信每一個去過前線嘅手足都有同樣諗法

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

如果火種入面有易燃物
倒水落去水會蒸發帶起啲易燃物飄起
有機會搶火甚至爆炸
煲蠟倒水就係咁嘅原理
好多人爐頭著火又係用水救
結果燒晒成個廚房

要小心啊

真英雄

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

班暴徒又出黎搞事 仲未玩夠？

多謝火魔法師！！！！！

要靠少部份人冒咁大風險嚟證明咪可悲囉

612 612 612

大家千祈唔好

多謝手足，返屋企要小心啲呀

手足 全部同我平安回家

ho

至撚睇透世事係你啦

係囉 d死曱甴暴徒日日出黎呃ot
阻鳩住晒
以為讀過幾年毅進就好撚有計😪

燒完就爭取到民主了

哇 要小心呀 千祈唔好

炸

其實我覺得佢無講錯
點解要手足冒咁大嘅險嚟提我地

繼續鬥爭!

英雄小心 玩到幾大都唔割最緊要唔好比狗咬

其實好危險
好易俾人pin。。。

Good

旺角咁多cam..
手足要乾淨啲返屋企

推推推

死雞蟲你仲未中肺炎死？

堅持抗爭

勇武手足唔洗你地同佢講多謝阿

樓豬方便嘅話幫我pin呢個

就係未

你忘記咗 先需要人"提"
但無衝擊/破壞 嘅畫面
又真係有人會忘記

呢個係咪哲學問題？

[行動post] 民記問卷要人 10-15分鐘

堵路咁和理非都要講一餐

be water

好似電器都唔得 會爆炸

Done

嗰種仇恨嘅種子一生根就返唔到轉頭

721 831 101 1111

燒黨鐵

電火、油火、燃燒中金屬都唔可以用水救

最後累到8個被捕唔講？

on9，班狗濫捕關手足乜事
你乜都唔做咪又係拉你

第一 無rb 就唔會咁多狗到場 亂9咁大圍SS
第二 set個無意義既rb有乜用？你話set 彌敦道都話正路d set係西洋菜南街有乜春用？

全民勇武

第一點唔多同意 你set唔set班狗都會尻捉，悼念周同學都係無set rb，照捉幾十個，雖則全部和理非

第二同意，今晚係放映會，set rb還好，火魔就真係要小心啲，實會跟你同上門捉，加上要衡量成效，喺咁嘅活動的確無需火魔，只會增加被捕風險，前線已經得返好少，有時勇武都要識衡量cost and effect，你喺啲放映會被捉火魔真係唔化算

屌你唔好痴線啦
你又知無用？
你唔係現場出少句聲啦
彌敦道已經泊左2架eu
rb個十字路口就係防止d狗入嚟
個放映一完就大量狗入緊西洋菜街啦

完之前果幾分鐘，手足就衝左出去set rb
唔係手足buy time ，成班比人圍緊啦
屌你呢d鍵盤撚仲嘔心過左膠

9個月啦仲有呢種人，不如死左佢啦
手足做嘢有分吋過你啦，洗唔洗你教呀撚樣
好撚嬲見到你呢種人
狗周街濫捕你屌自己人
咁你唔上街，就唔會有人拉啦係咪呀？

有進步可改善

點燃革命之火 從未冷卻

不被捕

係現場就會明點解set rb
完之前幾分鐘，有便衣狗吹雞
手足知道之後就衝出去set rb
唔洗理呢d人，淨係識屌同路人

set rb還好，但呢啲活動得咁少人，你掉火魔班狗好易跟，已經有唔少喺咁

致唔係現場既人

今晚旺角放映會完結前幾分鐘
因為有便衣狗吹雞圍捕，被手足發現 (Fila門外便衣狗)
手足二話不說衝出去set roadblock
幫現場和理非buy time ，唔好再問點解要set rb
手足做嘢有分吋，唔會作無謂犧牲
多謝手足

最後祝 武運昌隆

燒rb only

想知頭先俾狗開左樣拎ID講名俾狗拍片既手足 係咪一翻大陸就會俾人拉

Thank you for your reminder bro

P

仲有人翻大陸？

遲下有緊要事要翻有冇人解答下我。。

係

好的唔該手足

2020 香港人武運昌隆

前線做乜都係正確

尊重前線

去中國 去支那
返你老母臭閪咩

捉埋隻便衣狗出去做rb ，將佢綁係雜物上面，有冇得諗

你估我想架有重要事啊

手足好波

我講緊你用字呀
你會唔會返泰國返美國呀
返乜撚野大陸呀
去中國呀屌你老母臭閪

燒佢老母
黑警死全家

agger
條垃圾好心就收皮啦

教材

屌係喎我係戇鳩

手足 注意安全

感謝手足們

抗暴之年

呢度好多人都有出
但有咁嘅諗法喺今日唔代表唔係浪漫主義